[24-09-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

Always no ppl open

中秋佳節，俾淡友一條生路ok

all win dou ng sheung shui

納強

個個掛住食女

逃生門已開
9點半關門
要走而家走
好似係

納強ig g...64時忍痛止蝕左sp

台🐶HO雷

大戶再俾d力
大家跟再講一次！

堅持=勝利

終於見到108xx...
好滾動

升多少少得唔得.....

好波

上證做咩事

無市呀

頭先見到富途郁既

嘩屌

淡友又可以上水
中秋節快樂

今日月收工

我見到rb 咁都老懷安慰

Ffl

今天刷＋９９刷到悶時

我跑去打裏極限了！！！

打了兩場，死了兩場
這並不是最好的隊伍的
ＢＯＸ中有更強的隊員及繼承角色

搞手唔求賺錢,只求打個和

大戶!!!!!!!!!!!!!

後抽?

刀鋒呀哥必買

WHEN SIN YAU DUCK BUY

WANT PLAY 和尚 DIM 出JOIN

王者一條打野

好友反擊無力，淡友全力上呀

好!!
上

今日一唔賭j
就直落108x...

一人一張珍藏住嘅「中環我至靚」☕

又紅日又轉倉
賭少日啦你地

中秋佳節放自己一日假啦

早晨

一條心pklm

大戶已經放緊假

今日拎左日AL係屋企瞓覺

wa uffl
放4日

放3pm, 挨多陣lunch埋就可以返去訓

今日放早都拎al

一個鐘由佢啦

放2pm

鄉村瑰寶 唔塞喇掛

紫雲星 好得威

Molamola

新人留名

紅運戰士la..

走G

R撚爆頭都唔知果隻佳運來星期日點樣剷個第4入黎.....

有冇傳...

D7PCBC台🐶...

無啦啦入唔到傳.......

大戶！拍拍拍！

輔到嫑嫑

gun drop ng gun sing
gap bao fung Ching

堅持勝利法

個個放晒工之後

Bc又贏... 高賣低買
永無失手

yau win

as always

有冇profit係手先？

BC有邊日LOSS

314

何苦要衝入去比佢磨呢

幸福分享跑一千做乜

今日1630前腳穿到多次day low
我切j

神仙準備開季

堅持=勝利

哇 老麥 黑椒漢堡 贏哂喇........

我蝦腸場回歸盃食硬啦 唔洗揹重磅

隻當家精選試D閘好似冇咩野睇咁款.....唔係真係彎撚左下話......

出閘快返 應該未彎既

天下圍攻出黎當散步

季初阿蔡D野...

肥JAI AR...

食卡士都夠湯哂喇

133 意不在此

我田幫你驚返彎佢

其實都係港女高質...

子龍 HO GING

有冇傳

好懷念中秋食完飯落街煲臘

NOW煲傳...

STILL飛虎?

機械暴龍獸

英明神駒 熱又有份買 爆又有份買 係呢場喇掛......

真毒上水留名

擇名

D7PCBC

中秋你註定一人

中秋好可怕
請問過左中秋未

放假HO難DA

創意寶 2.8 1.5........玩撚咩.......

會唔會係第二隻勇冠多

成班上黎打完卡就繼續二人世界...好嘔心....

珍

蔡潘口孖寶勁撚到...

傳說SWITCH版而家免費 我仲唔知頭唔知路係咩就DOWN左落黎....